想問套<<血傘>>上畫未?

$1交稅攬炒機械人小測成績表已出！

希望建制唔好得把口

想睇

binc

係咪仲招緊男主角?

袋完錢仲唔走人咩
支那狗點會真係拍

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721,831) & 證明香港人未放棄，做份國際文宣, 話比全世界聽：
5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先35%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

powerpoint整個poster 出來就執一百幾十萬
做狗真係好搵

我仲等緊689拎有外國勢力發動佔中嘅證據出黎

鍾庭耀呀

又鞭

好似90年代中個啲CG 咁嘅喂
係咪有隻game 叫doom 定乜

d畫咁撚似金庸群俠傳

200萬